既然衝立法會冇用......

聽講香港有熱帶氣旋黎緊
唔知後日會唔會吹到林鄭月娥屋企爛晒
大家點睇？

推

直搗黃龍

冤有頭 債有主

之前提出過
但比人山上包抄無處可逃